忘記左delete前度既相，佢嬲左我

重要佢開口講我聽先知

幸福會掠過 再也沒法說鍾意

唔小心就無說話好講，哄返佢話自己大意囉，以後都係要細心啲盡量做架啦。
講真，你見到你都嬲啦。

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

你應該重掛住同佢含撚既時光

ｄｌｌｍ

抵

嬲
仲要唔小心俾佢見到

佢一直唔肯比相簿/wtsapp我睇
最後氹到比相簿 見到最上好多合照 佢就搶翻
唉 都係自己唔開心

以前試過
所以依家學精 唔會睇對方手機
人人都有祕密 盞自己唔開心 無謂啦

無事啦。
我Ex仲有繼續搵我扑野，佢條仔知咗還知咗，扑野咪又係繼續同佢奶閪，咁又點？

有前度相有咩問題

佢話佢無嬲，佢見我ig精選重有個相薄係度已經暗示過比我聽。到最後都係佢話佢忍左好耐無講但係最後都係話左比我聽，我即刻秒del

818見

我相簿反而無啊，應該要處理好既野係一齊之前我會搞掂曬先一齊

就好似你個心重留有一個位置比其他人咁。

你現任同你分咗手之後乜嘢都唔留
好似無發生過咁
你又有咩感覺

好賤 不過好現實

其實無問題既..一份回憶..我都重有保留...幾張..其他DEL晒..

ex個harddisk仲有好多我哋之前d扑野相同片，希望佢條仔終有日會發現

放心啦，如果係大意，佢一定會明白你既，嬲就實會嬲一陣架啦

咁小氣，分手la